澳門人，硬起來！唔好衰比港豬睇

崔生：再派錢消消氣

硬起來 扯𣄃呀？